荃灣mtr連農牆要人 好多狗 有人搜緊身

荃灣mtr連農牆要人啊

貼連儂牆俾人篤灰拉咗？

搞咩咁多狗？
啱啱先有個廢老搞完樓下間黃店獲放行

似長期有狗埋伏

推

基本野啦，咁近狗屋

過緊去，希望手足冇事

班狗走左
我影唔切手足個樣
冇睇錯佢比班狗拉左上架白色小巴
成件事發生得太快 班狗一搜即拉

又無風起浪

屌

傳統華人就係黑社會文化。

痴牆=出防暴拉人
打人=放行
明晒

push